[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (622)

墨西哥

競賽 昆卡

梳要你幫我開

阿古獸反杯

墨西哥 3:0
高士路 0:0
昆卡 1:0
競賽會 1:1 :

由於贏波冇獎金
競賽表示會輸波晉級

昆卡果場入多2粒

求競賽會 查比 入一球

[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？(622)

推呢個